今日唔得既話就記住612整鑊勁既俾佢哋嘆

I mean蛋糕

Big Mom 級